陳同佳玩緊cyberpunk 2077未？

佢玩偷跑

爆左機都未入到監倉

等到fix晒bug出埋online出埋dlc出埋mod都未去台灣

2020最大贏家

佳哥話依隻唔係好啱玩，等緊地平線2會唔會好d

台灣？無心情，唔去。

直情去到2077 玩緊真人版都未入監倉